(全部人同我推呢個) 利物浦就快輸！

出個咁既陣係唔唔想贏啦！
唔係唔知一輸會有咩後果
一定比曼狗清算！

想贏只有一個辦法

就係推呢個post

五大訴求，缺一不可！

利申，第一次開post cc台手足屌得輕手D please

ching係秦國？

不督灰